[突發]遺失圖書 會唔會俾公安拉？

洗唔洗洗定八月十五？
要坐幾碌？
錢解唔解決到？
希望各位巴打俾下意見 依家好驚

推

香港公共圖書?
賠返書價咪得

要罰係圖書館當值兩個星期
唔準坐

去報失就得

我係咪認真左

會唔會額外罰款？

中央個間

有冇得疏通下
企足兩個禮拜好攰

睇你有冇遲還
要比書價+手續費
通常d人比好撚多錢 都係唔見書又唔理 搞到要比max 百三蚊過期罰款
你快d親自去圖書館搞啦

多謝巴打意見

認真

好認真架